咁能鍾意倒數 有冇毒撚手足同我一樣倒數聖誕幾時完 送走垃圾節日！！！

本行認同

黎緊搵你

帽哥有女

拖肥婆

don't for CD rom

偽毒

講咗幾多次下年，結果年年都係單拖